以後入任何即時live news 都記得要用英文傾計

就算用chinglish都好

班5毛3毛睇唔明覆唔切真係好好笑
立場同now轉左英文台之後成班5毛3毛唔見哂

推